又要拜年 各位IVE生今年點樣應對親戚問題??

例牌又問你讀緊咩

讀緊商科

答讀緊ive，袋住HKU HKUST CUHK Polyu Cityu Manchester/sheffield（連全額獎學金） offer

問親戚入邊間好

已經升左poly ugc degree

ive league

冇呀...讀埋今年讀完啦
下年冇書讀

諗緊要唔要HKU offer

入左八大(最廢個間)